果陣dse咪又話咩驚中招？？

結果照考咪又係無事

恐懼撚出來面對呀

扮燒山fans嘅雲糞

恐懼撚出嚟回應我啦柒頭

講恐懼撚你先係真正嘅恐懼撚俾人串都唔敢回應
又話自己睇好多陳雲同蕭生
人哋俾人串即刻回應咁你呢？
邊忽進步

香港人係咁撚鳩架啦
又要無知自私唔自律
見個數字跌咗d就周圍去party去酒吧去酒店去跳舞染毒播毒
見數字一升返又鳩屌你防疫措拖不足
防疫措施一增加又鳩屌你影響社交影響經濟
又要錢又要威又要蒲但又要驚
根本一班戇鳩黎

喂
淨係負皮冇意思
你條恐懼撚出嚟回應未
係咪淨係識縮？